阿士東維拉臨時球迷區

支持屈福特仆街

想屈福特降班好耐
希望阿記今場放水

屈狗降班集氣🙏🏼

完季先炒皮雅臣都無咁過分，而家咁撚樣梗係支持佢地仆街

講得啱

炒完人咪一鳩樣，主場輸4粒都唔追得失球
成堆唔跑等完場
成隊得賓科有heart

點追，擺明唔夠鏝城抽輸少當贏啦下話

本身4球已經輸緊得失球，輸多粒分別唔大
但1:4就贏返得失球上17

其實而家只係輸緊1球得失球
下場輸得少過av就得

下場av同西咸默契波打和

如果維拉呢邊1:0完場
維拉-26
屈福特-27

其實兩隊下場都係作客,對面隊戰意應該都係差唔多
不過主場收咧戰應該都唔敢太過揸流灘既
隨時兩場和曬/輸曬鬥得失球

下場阿狗主場煞科，點都唔會輸波咁柒啦，最多咪和

同分同比數既話，屈福特降班
所以你話頭先對鏝追得失球有無用

阿狗主宰邊隊降班

我意思係就算而家比AV贏1球都係只係輸緊1球得失球
講真以兩隊今日表現屈福特再谷上D只會衰多兩錢重
鏝城本身都食咗幾球詐糊,仲有幾腳單刀射失

屈狗又抖音贊助又成個球場都殘體 解散都無人可憐

AV GOGOGO

唔單止唔攻，直程球員既精神面貌都好差
好似覺得輸波無所謂，輸完1:0果段完全唔落力

個教練帶返起隊波俾人炒,俾我都冇心機踢

先唔好講屈仔個陣需唔需要打到護級
呢個時候炒真係無晒士氣

【Now Sports】屈福特球員不滿皮雅臣被炒，看守領隊穆連斯指派了隊長甸尼維繫士氣。

屈福特以36戰34分排英超第17位，僅比降班區的般尼茅夫和阿士東維拉多3分，在僅餘下2輪聯賽的情況下，護級尚未成功。就在這個危急關頭，大黃蜂竟然今季第3度易帥，由U23主帥穆連斯出任看守領隊。

英國《太陽報》報道，一眾球員認為皮雅臣的表現很好，非常不滿他執教僅半年就被炒。穆連斯為免出現內亂，指派了射手甸尼（Troy Deeney）維繫陣中士氣。消息人士稱：「甸尼是隊長，將會跟隊友進行會議，強調就算對於易帥有任何想法，現在也需要拋諸腦後，先保住英超席位。」

盛傳屈福特計劃邀請前修咸頓及李斯特城領隊佩爾入主，58歲的他離開英超後，現時回歸法甲執教聖伊天，領軍於聯賽腰斬前僅排第17位。

The Sun既料就信不信由你
不過得返兩輪既情況之下炒領隊應該無咩球隊試過,正常就早少少留番十輪八輪聯賽就炒,一係就完季即炒
呢個moment炒就真係唔知班管理層諗緊乜
我估係坐定粒六以為自己護級成功所以拿拿臨炒領隊換過件新既,點知中伏

應該似係大老細覺得輸左場唔應該輸既波 嬲得制先落刀 剩低兩場曼城 阿狗 點會諗坐定粒六

D人話教練同個老板鬧交,個老闆出名西,唔俾面佢就炒

咁皮雅臣又出名同管理層關係差既....

嬲得濟都無理由落刀，得返幾日就踢下一場聯賽你叫個領隊點樣pick up隊波，隨時連個球員名都up唔出

助教坐正啫
我估係有條款 早炒賠少啲

Mullins係u23領隊
理論上係唔需要/兼職一隊事務，好似係

塞翁失馬，換出黎個右閘好過原先果個好多

av頂住

件青訓前鋒廢撚到

連拿爭d又出事

頭先唔係個龍上曬身，屈應該又輸8:0

麥堅同柏豪真係搏到盡

其實般芧係咪收左皮 得番一場 維拉就6分波 般芧贏輸都要降班

屈狗，你今鋪仲唔陷家產

理論上未, 如果AV 黃鋒 兩隊最後一場都輸 般芧嬴一球都護級

係

av 屈狗一齊輸
茅夫贏波就護到級

本來叫教練個助手接，但人地夠義氣齊上齊落，唔理西老闆，所以搵左個u23 頂

形勢極被動
又要人地一齊輸加自己贏

妓送分
西咸上左岸
難度好高
但得失球差又好接近 最後計得球都係維拉成功護級

最精彩既係三隊都係作客，無乜邊隊特別有優勢

西咸個蘭仙尼好勁喎，要贏一定贏到

觀首先般茅自己要贏呢個條件既難度已經好高

出都無得出點勁法

曼好波係曼城 岩岩好炒夠4球 開波前3隊得失球差一樣

最

係好難, 但係唔係唔可能
做得護級份子輸波機率大過嬴波, 重點係自己做好自己 自己要嬴先有得傾

最後三隊都係作客
牌面計黃鋒作客阿妓應該係最差

基拔原本先係首選

曼城算唔算幫維拉幫到盡
幫手炒屈狗4球
仲要早兩日送左阿記入final，搞到阿記喺英超放軟晒

與其係幫維拉幫到盡不如話憎屈福特憎到盡
兩輪加埋入成13球輸少一半屈福特都唔洗咁頭痕

今場唔係賓科上晒身，起碼都6球

真係鷹眼個1分左右到大局

呢樣真

好耐冇睇過咁緊張嘅護級
呢兩季好早都死曬

對上果次要爭到最後一輪要數到14-15年

14-15 候城賽前得34 維拉已經38
叫做爭到尾有13-14 諾域治西布朗 但諾域治得失球爭太多 冇可能護到級咁濟
睇返應該係11-12果季
保頓贏就qpr降
但保頓和左 qpr 就輸曼城3-2

英超今年開始同分tiebreaker好似計對賽先...

屈狗降撚咗九成

椰子37 如果屈狗維拉都贏計對賽椰子嗰隊都唔駛降 因為屈狗三隊計對賽最差

屈狗仲要對阿狗... 自求多福

Qpr臨尾hea到

基拔係傷左先打後備，技術高啲。
但elmo傳中就出名勁

仆街原來賀維31分

但如果賀維贏 椰子發癲 屈狗都要和到阿狗先冇得降

對賽係 般茅=屈狗(計得失球)>維拉

計得失球先

同意
地球反屈聯合軍

依隊波 由英冠開始追

如果實力係E,幸運絕對係EX

執死雞上英超
英聯盃啲強隊全部避開哂，對猁嗰陣仲要利全隊飛左搞到變sm u21
英超鷹眼 var偏幫到出晒面

計完得失球先計對賽
不過要用到對賽分勝負難度極高
除非AV輸0-2,屈仔輸6-7,般茅贏唔到

計完得失球 之後係計得球 最後先對賽

支持屈狗降

阿臨尾果場幫手踢屈狗落去
唔想要再見到屈狗

屈狗本身包尾衝上黎算係咁啦皮雅臣
都唔知炒乜撚野

佢破利狗不敗金身，我勁愛祂

勁多25仔 冇人記得屈福特3比0利物浦

呢個po多人到
平時我地個維拉po得兩條友

阿仙奴玩哂
決定邊隊降班

支持維拉
由細睇到大
加上件波衫靚

快撚D降

嬲？

而家屈個教練乜水黎?

迫害黑碧踢英冠?

阿狗算唔算有護級主導權？

真
等咗Survive Sunday好多年
但屌你今年無得睇球迷反應無咁精彩

真係有條款
護級成功有7位數獎金

以為坐定

梅連斯
之前踢過西咸同樸茅

有直播球迷

慳皮慳到咁

般茅最後兩三場終於訓醒
雖然上場係輸但踢落起碼似返隊波
拖肥依啲咁飄忽 安76又隨時最後一場出下啲後生仔青年軍
可能會比般茅執死雞

最後好似兩邊fans一齊衝落球場慶祝

其實係復賽第一場過白界唔吹個球救左維拉

韋斯咸撞衫喎

屈狗食屎啦 咁都炒人

上呀踢屈狗落英冠

對面對閘咁撚廢我地柏豪輕鬆撚狗

AV加油

1分夠曬數

直頭輪少當贏tim

輸會輸比般茅

妓3:2
3:4就仆街了

柏豪